八九六四已經三十年啦 平民一直都係想被勞役

渴望自由的人死去
亡靈卻活在反抗中
逃避自由的人活着
靈魂卻死於死懼中